запуск : go run main.go -f oldProducts.csv newProducts.csv
выведет в консоль информацию количество измененных записей
результат какие именно товары были обновлены, удалены, добавлены запишется в report.txt

